(六七十後入)當年80年代中森明菜定松田聖子紅d?

小弟當年仲未出世 精蟲都唔係 只係從老母口中得知佢兩個當年紅遍全香港 大中小學生都識 迷倒萬千少男 仲形成左明菜派同聖子派 兩派日日鬥餐死
咁到底當年明菜紅d定聖子紅d? (我指香港)

中森明菜

松田聖子

中森明菜
松田聖子

中森明菜

松田聖子

中森明菜